知唔知點解啲支那人咁鍾意用騰訊啲軟件

因為tencent(一毛)

記得嚟遊行呀！！！！！

推

睇完好出嚟遊行喇！！！

希望香港人睇完之後可以多翻少少正能量